波台已4 周庭生日都無人講

庭b生日快樂

死撚開啦bot

個衰妹23歲了

bot?

y

佢成日問有冇黃絲蛋糕店唔係自己買生日蛋糕咁慘掛

老了

23咋都仲係？
周庭 Agnes Chow Ting 😷 (@chowtingagnes) 已推文：本日、23歳になりました。多くの仲間たちが命かけて戦っている今、お祝いをする気分は正直あまりないです。
快啲去佢twitter 到恭喜啦

香港が、これから自由な街になりますように。苦しんでいる人なんて、もう見たくないです。[url]

slow

周庭口停

我有買比佢

米癲拉

免責聲明：本人唔想上熱門 推拉師可以收收皮先🙏🏻

關你能事

推

拉

屌你老母

樓上兩隻狗

#1-2仲快過bot

too old

扮冇仔cow 可以吸引咁多毒撚呢招高

其實佢有冇男朋友，好想知

有，我

仲係成個小妹妹咁

頭油妹生日快樂

牙庭

羅🐍小妹妹都食

拉 推番行動po

23

有無同何君妖啪過